你地啲口罩夠食幾耐？

柒婆戇鳩鳩，完全唔理無口罩用嘅市民嘅生死
身邊好多朋友得番幾個口罩，到而家仲未買到口罩
我本身啲口罩大約夠用個半月，派下比朋友，派下派下得番半個月

1個月左右

口罩點食？清蒸？

今日係日本城買到口罩夠頂多幾日

一盒4x個

巴打咁好彩
我原本有aeon口罩用，但派哂比朋友，而家得番半盒假口罩比自己用

自己唔夠仲派比人

買口罩=續命

一家3日, 每人一日一個, 除左返工買野盡量唔出去, 頂個半月。

一個月
用曬買到唔到算9數
攬炒囉

搵到人入貨，
但限量，
我儘賣俾朋友先
sorry大家，
我真係買唔到咁多， 同埋佢限量

小心連登仔會屌你唔早啲掃多幾盒

你好好 可以試吓買面畢+面巾
唔知有幾work

之前有三十盒，比人分剩5盒

三十盒
二十盒口罩可以換到一部iphone 11啦巴打

唯有見步行步啦

已經10日無出過街

得返工業版n95同三無口罩

一家人 三大一細
大人有400個
小童有50個

唔知撐到幾耐

起碼個幾月啦

得咁少都比朋友？

一個人夠用啦

點算 得返10幾個成家用
想像唔到無口罩點過

清有冇飯食？

150個都冇
屋企4個成人
每人每日至少要用兩個

我啲朋友就係咁，果幾個口罩仲要係03年留到依家